我數香港人拯救世界既3個例子 證明香港人唔係國際大種乞衣

第一件
.
.
冇.
數唔到
真係大種

onl9

大家唔好回